角唔角地鐵真係好能屈機

屌你老味9毫子一程
真係蝕做
我全日都係度搭

多人到

樓主傷殘